條女背隻紋身，老漢推車時真係嚇到鳩都縮

示意圖

第一條女ig

一路推一路瀨個紋身

招J貓

seed?

佢紋到落個閪都唔驚 最緊要正

我地紋咩身又關你地啲死毒撚咩事呀
屌閪？
紋身閪都冇得你奶呀
打飛機啦

lm 待seed

男人老狗比啲紋身嚇到鳩縮
不如切柒做女人啦

咁都驚 見過洋寧個隻未

會比多兩錢肉緊